{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1065080032/hoteltuhateu-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665174&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381673&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=68114&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=218436686&selectedRatePlan=276140060&expediaPropertyId=33252501&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔투하트"
    },
    "text": "大邱で卓越した宿泊経験をお約束するホテルトゥハートは大邱から空港までわずか4.3km離れています。 当ホテルではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典を提供しています。 また、宿泊施設は東大邱駅から徒歩13分の距離に位置しており、公共交通機関の利用にも便利です。 全客室数は39個で、チェックインは午後5時から午前0時まで可能です。 ただし、チェックイン時間は客室の利用状況によって異なる場合があります。 最低チェックインの年齢は19歳です。 チェックアウト時間は正午で、非対面チェックアウト方式を採用しています。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用を考慮してクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていることが要求される場合があります。 チェックインは満19歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 また、ペットと一緒に宿泊することはできません。 客室内では無料WiFiを提供し、駐車施設としては無料セルフ駐車と駐車代行サービス、電気自動車充電所があります。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルトゥハートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルトゥハートは大邱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトゥハートはどのくらいの距離に空港からありますか？",
            "answer": "ホテルトゥハートは大邱から空港まで4.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトゥハートではどのような無料特典を提供していますか？",
            "answer": "ホテルトゥハートではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトゥハートは東大邱駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルトゥハートは東大邱駅から徒歩13分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトゥハートのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルトゥハートのチェックイン時間は午後5時から午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルトゥハートのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルトゥハートのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトゥハートでは非対面チェックアウト方式を採用していますか？",
            "answer": "はい、ホテルトゥハートでは非対面チェックアウト方式を採用しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られていることが要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトゥハートの最低チェックインの年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホテルトゥハートの最低チェックインの年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルトゥハートの客室内では何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルトゥハートの客室内では無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトゥハートでは駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルトゥハートでは無料セルフ駐車と駐車代行サービス、電気自動車充電所を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトゥハートでは喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテルトゥハートでは指定された区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 566
    }
}